Sony XV-1 香港幾時有

好好J咁

ZV1呀

自膠

#７１３４１
５毛空白貓

可唔可耳post你去中囯影果Ｄ索尼叫雞相
好鐘意五毛 #71341 影嘅SONY乳房走光閪窿相

#Letskillchinese #71341

膠機身
冇4K60p
窄到仆街既24mm

我唔知佢出黎做乜

So that there can be V.2 with wider angle

我覺得這部係一早設計好，只係唔出。
見佢還用舊USB

清死貨儍仔

好明顯係m5 改出黎

明顯走出黎散舊零件

M5 -> M5A -> ZV1

但售價平過rx100 系列，雖然香港行貨價比台灣遲出又貴d

M5a 持有者, 平時拍片多
有d 想換, 貪佢有得插埋mic

冇左閃光燈，未可以平D

我覺得個CUT COST 位係萬年24-70/1.8-2.8
如果係16-50或者18-50一定出到成7/8千，但點都好話出D俾人屌既野，佢只要換左呢個鏡頭係部RX100 M7其他乜都唔洗改都已經叫得VLOG機
依家改哂D其他位加個電子防震差唔多成28MM，呢部野跟本只可以拍人地唔可以拍自己，搞極其他位都冇同RX100拉開完全距離
Sony 就係呢D愚昧既想法搞到D產品唔拖唔水，要搞一個全新系列就好心就一心搞好佢，核心野都黎CUT COST

終於肯側 moon

好似係咁叫D KOL宣傳呢部機

24mm 真係好似爭咁d 諗緊買唔買好

sony 應該冇諗過出部咁既機, 但大量vlogger 要求出部vlog 專用rx100, 所以係咁依改少少野就算

愚昧係你就真
擺明慢慢擠牙膏呃消費者既錢...
一次過出晒點氹你買下一部

牙膏都要擠得靚先呃到錢
比住你有部rx100（尤其4/5代）都唔會想買多部一模一樣鏡頭既機

會呀 拍片有美顏 又有product showcase
同埋Rx100 m4m5影人啲色真係好唔掂
隔左a7iii a6400正常返好多
無理由唔升級

佢呢部擺明試水溫, 佢自己一定知民意係 20mm 左右的大光圈反mon 機
但如果真係出到一部low-cost 20mm vlog 機, 會直接傷害到 rx100 系列的感情
無埋由自己玩殘自己

只可以講對無咩好大要求既youtuber黎講
絕對夠用

記得舊年sony有搵過陶傑x蘇林sell拍vlog, 嗰陣用乜機？

a6400

其實諗真 又唔係真係咁神
1. vlog來講 鏡頭唔夠wide
2. 電細
3. micro-USB
4. 實體制少之餘，又無touch menu，都幾難操作
5. Wifi慢，成部機個涵都係RX100m5年代科技，加新software

你話對焦係唔係黑科技呢，其實個product mode只係改左AF既priority，近既野優先，當然consumer市面上都無其他人做呢樣野，佢係方便既。

f1.8+內置ND+反mon係中哂拍片既point, 又有Log/HLG, 6000銀值唔值就見仁見智，但呢個錢，有少少要求既人買A6400似乎更好

咁係咪過多幾個月會出部大改版既RX100

呢部同Canon G7 X Mark III比，邊部好啲？

所以未話佢係M5的改版。

佢個新對焦，只係睇佢放唔放俾M6, M7

個所謂產品展示mode，啱啱試左Canon M50個DAF都得喎，不過我覺得真Vlogger 好快會發現得24mm唔夠用喇，呢樣係唯一弱點，其他野其實幾中。

不過電話都有ultra wide.....主打vlog 得24mm就弱啲

m3出名對焦慢過m2

細機電細真係部部都係
佢畀你邊叉邊拍算係咁了

6400個反mon 同body size 完全 唔係同zv1 同個level 喎
又冇ibis
sony apsc 邊有鏡做到有af 又 等效 24mm f1.8
有都唔平

vlog機之王一定係M50
要輕有，mon佢最好，AF夠用，機鏡夠平，本身色調偏人像

係冇防震要技術/gimble 補救

個20mm用cannon果種餅鏡form咪得

等效大約 24 ge話, 得sigma 16mm f1.4

拍vlog既話，其實邊部相機比較好？
ZV-1? 6100/6400?
定係M50?
以上都係比較多人討論

其實係咪用支長少少ge自拍棍就解決到唔夠wide呢個問題

6100唔駛諗
6400計性價比就最高 6600多個防震貴差唔多一倍唔係好值 同佢個防震好似效果唔係太明顯

ZV-1同6400我都揀6400 有得換鏡點都多嘢玩d

會唔會有其他性價比比較高既相機推薦呢？

G7x iii 真名叫電子垃圾
對focus慢
過熱快
5分鐘4k熄我機
正臭閪

M50 真係夠曬平、諗緊佢定ZV1

zv1 影相同 rx100m5a 係咪無分別?

要諗下 ultrawide 你有無用。
24mm 真心唔夠，太近喇。

機就A6400強啲，但我仍然覺得M50 做Youtube夠用
CANON EF-M 11-22mm: 二千頭
SONY E 10-18mm: 五千起

G7X3 4000蚊有找相機算
拍片真心廢